# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-20 13:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: homePage/templates/homePage/index.html:34
#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:28
msgid "Promoting The integration of Internet with Traditional Horse Industries"
msgstr "推动互联网与传统马产业融合"

#: homePage/templates/homePage/index.html:35
msgid "Horse Industry S&T Innovative Platform"
msgstr "马产业科技创新平台"

#: homePage/templates/homePage/index.html:43
#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:29
msgid "Exploring the New Form of \"Internet + Horse Industry\" Economic Development"
msgstr "探索“互联网＋马产业”经济发展新形态"

#: homePage/templates/homePage/index.html:44
msgid "Horserange Information Management System"
msgstr "马场生产过程数据采集平台"

#: homePage/templates/homePage/index.html:52
#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:30
msgid "Boost Region’s Horse Industry Transformation and Upgrading"
msgstr "助推我区马产业转型升级"

#: homePage/templates/homePage/index.html:53
msgid "Racing Horse E-commercial Auction Platform"
msgstr "赛马电子商务竞拍交易平台"

#: homePage/templates/homePage/index.html:61
#: homePage/templates/homePage/index.html:70
#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:13
msgid "Horse Industry Upgrading Technological Innovation Program"
msgstr "马产业升级技术创新工程"

#: homePage/templates/homePage/index.html:62
msgid "Xinjiang Horse Strain Registration Platform"
msgstr "新疆马品系认证登记平台"

#: homePage/templates/homePage/index.html:71
msgid "Horse Racing Events and Information Management System"
msgstr "赛马赛事组织管理信息平台"

#: homePage/templates/homePage/index.html:92
msgid "Horse Breeds"
msgstr "品种展示"

#: homePage/templates/homePage/index.html:97
msgid "Disease Prevention"
msgstr "马病预防"

#: homePage/templates/homePage/index.html:102
msgid "Bole Classroom"
msgstr "伯乐学堂"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_base.html:15
#: homePage/templates/homePage/xjhorse_nav.html:16
msgid "Xinjiang Horse"
msgstr "新疆马业"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:11
msgid "Fund Program"
msgstr "基金项目"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:12
msgid "Xinjiang Uygur Autonomous Region Key S&T Projects"
msgstr "新疆维吾尔自治区重大科技专项"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:14
msgid "Task No.5 Horse Industry S&T Innovative Platform Construction"
msgstr "课题5:马产业科技创新平台建设"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:18
msgid "Program Teams"
msgstr "课题承担单位"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:19
msgid "Xinjiang Agricultural University"
msgstr "新疆农业大学"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:20
msgid "Zhaosu Horse Farm of Ili Kazak Autonomous Prefecture"
msgstr "伊犁哈萨克自治州昭苏马场"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:21
msgid "Ili Stud of Xinjiang Uygur Autonomous Region"
msgstr "新疆维吾尔自治区地方国营伊犁种马场"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:22
msgid "Zhaosu Western Region Horse Industry LLC"
msgstr "昭苏县西域马业有限责任公司"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:23
msgid "Xinjiang Horse Industry Association"
msgstr "新疆马业协会"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:27
msgid "Objectives"
msgstr "课题目标"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_footer.html:33
msgid "Copyright © 2017 Xinjiang Agricultural University"
msgstr "版权所有© 2017 新疆农业大学计算机与信息工程学院"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_nav.html:33
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_nav.html:34
msgid "Strain"
msgstr "品系登记"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_nav.html:35
msgid "Horse Field"
msgstr "马场管理"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_nav.html:36
msgid "Auction"
msgstr "赛马竞拍"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_nav.html:37
msgid "Racing"
msgstr "精彩赛事"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_nav.html:42
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_nav.html:48
msgid "Account binding"
msgstr "账户绑定"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_nav.html:49
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_nav.html:50
msgid "Developer"
msgstr "开发人员"

#: homePage/templates/homePage/xjhorse_nav.html:52
msgid "Logout"
msgstr "注销"
